做過Victoria’s Secret,你問我答

。

有咩secret？

溝女易？

ANGEL果班到底幾歲

人工如何 辛苦？

男人做唔做得

Victoria都有幾多Secret架

員工有幾多折

睇下ching你本身個人點囉

唔太清楚，但都有2X

ANGEL果班唔係大年紀先入咩

我係pt倉 人工算高 唔太辛苦

應該唔係 見幾多靚妹

得

Interview 會問你啲咩問題？好易入去做？

我返pt倉所以唔洗in 不過聽full time講問啲好on9嘢點都入到去做

有個ex做緊pt

邊間

之後？ 有故仔聽？

銅鑼灣

是味好多波睇

會唔會J 落d bra度？

做旗艦店定Ba鋪

BD

有啲客好撚大波呀